三多炸肶真係吹大左

茶記炸得仲好食

你去邊間三多先

唔係喎，真係好食喎，但食還食唔好食咁多啦

大埔2間都食過

炸肶 你想有幾好食

同意，啲friend吹到勁好食
廿幾三十蚊
得罪講句，正記仲好食

M記都屌打啦

認同
唔好話而家多分店先差左
以前喺大埔得一間嗰時都唔覺好食

我都覺冇人講咁好食 可能街邊果d仲正

只係一隻好普遍既炸脾，唔知點值3x

上次行過mk 都開左間分店，唔知有冇變質

就算好食我都唔覺得雞脾值三十幾

個餐40幾50真係唔想試

之前有新聞報過M記有焦油

好撚垃圾

三多呢個名係咪倒自己米

三高

同倒米達一樣
成日倒sony米

i大canteen炸肶

唯一可取係可以任落辣粉
但係雞軟骨真係勁貴又唔係特別好食

認同
賣成三十蚊一隻
開頭仲以為好大隻
點知同普通炸脾一樣size

Asia Pacific
分店遍港九

剩係食過新店個間

雖然係貴

但真係好食喎

最多係話唔值

油多脂肪多膽固醇多

我覺得好食

真滋味烤脾先係皇道

講真三多本身係幾好食既，但係開左分店係水皮左
同埋其實三多係食總店個feel，幾條麻甩坐埋一齊食隻脾，隊枝啤不知幾爽，新店整到咁新淨都唔知做乜鳩

btw 覺得油脾仲正

我係覺得滷水脾正
不過真係好貴

分店員工 做左8個月廚房 你問我答

都唔知有咩咁好食

真係好普通，成日話要食個皮但係啲雞皮都係比啲麵包糠同脆漿包住，點食皮呀？

果次去食 勁多油 成完條喉嚨成陣油益味勁唔舒服
其實邊度有好食炸脾

只係比平時個d大同即炸
但30貴左d

以前食廿蚊都唔洗 而家真係唔值

咁撚多油 都唔知有咩好食

學校can12蚊包嘢飲仲好食過佢

炸肶會有幾好食自己諗啦，有得揀都會食滷水肶

我記得一年前去大埔個間食都係26蚊
加曬價？

ps 係好食嘅 尤其做完運動食

廣福邨嘉華炸脾好食好多
三多以前明明好撚摺
都唔記得幾時開始變到依家咁多人食

有明星宣傳過，好似係

紅磡果間麻麻地

大埔食大埔友

前晚得登去食
好一般
近雞脾柄果個位仲有少少騷味

隻肶咩味都冇

食過幾次
大埔兩間都食過
好食我覺得真係幾好食
炸完肉嫩多汁

但我真心覺得好撚貴
差唔多成三十蚊
可以食到好多野

想食真正好食嘅烤髀就去西環真滋味啦

荃灣食過,好普通

海洋公園雞脾幾好食
但40蚊隻 應該好少香港人會買

食開30配埋薯條紅豆冰

食過新開d分店
真心麻麻

之前本店食
炸到隻脾仲好滑
咬落去d雞油四淺
個炸粉又脆又香
真係好撚好食

不過同連登仔講好唔好食真係哂口水

嘉華勁好食
不過我次次去係食佢生炸雞全翼
正到呢

不過比仆街領匯搞到摺埋

銅鑼灣禮頓大廈 丹麥x店 勁撚好味 雞脾

25蚊隻太安樓先好食,啲萬年油真係

西環真滋味係咪搬左? 有次夜晚十二點去到無開

三多炸脾加少少辣粉好正好惹味
個炒腸粉 撈公仔麵都好正
半夜出車 宵夜一流
不過真心幾貴

不過而家焗你買佢啲野飯25蚊杯珍奶
質素仲差過貢茶

利申 食開大埔本店

完全唔明點解會有人講到特別好食, 真係好普通

五年前喺大埔果頭返通宵，通常零晨兩三點同幾個同事一齊去食

次次叫炸脾加碗公仔麵加支可樂，堅好食

仲可以打電話比老細叫佢整住先

轉左工之後冇再特登入去食過，估唔到而家做到有加盟店咁巴閉

真係好撚普通

其實味道可以 但價錢方面 太貴了

冇搬 佢成日唔開 不過最近半年佢啲烤髀差哂 冇以前咁好食

真係普通啲，紅磡嗰間都唔係好多人！

只食日月星

唔係話難食，但唔係咁值呢個價

啱先食完 無乜特別 三哥如果岀炸肶可能好食啲 煳辣炸肶 酸辣小辣雞肶

我覺得幾好食 但30蚊又貴左d 20蚊就差唔多

唔係唔好食既,不過貴撚到咁真係唔會食第二次

識食一定嘉華
皮脆肉滑多汁又入味
唉往事只能回味

食過一次 軔過閪 又柴皮又油益

呢間都吹大左

灣仔樂景
油麻地永發

呢2間真係屈機

我幾鐘意佢啲辣味 陣味都好香

玩命

三多油脾，真G味烤脾